【行動改進】有份黎明晨曦乜乜乜行動既手足同我入黎

其實你地知唔知依個行動既目的係咩
係令到D港豬被罷工
令佢地返唔到工唔係塞係返緊工條路
你塞佢地返工果條路只係令佢地遲左半個至一個鐘返到公司
港豬既心態係：屌都出左黎等多陣先啦

如果塞佢地出門口條路就唔同
起碼有一部分人唔會同公司哂時間
直接打返去話冇車返

好啦今個星期黎明已經完哂
唔該依兩日討論下有咩地方可以改進
好似上星期咁成功

塞隧道口堅有用
有冇辦法令其他隧道都好似紅隧咁

一直重複做同一樣野唔係叫be water

有冇人可以幫手推

1土

推